醫管局同衛生署話會係連登睇意見

屌你老母

hello，mon post狗
我屌你老母

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

睇完 咪態度照舊囉

末日情歌

支那人優先

屌你老母
全封內地關同趕走哂班支那人

閱

Mon po 既膠層聽住啦：

你班撚屌一定死全家絕子絕孫，女既俾狗屌，男既奶豬閪，屌你老母爛臭閪！

HELLO 屌你老母
醫撚哂D支那人佢啦

食屎啦
serve大陸人

佢地會睇？
咁我話佢地知佢地一定落地獄
唔係信左教信左神就會寬恕一齊
以為老左懺悔就可以赦免罪行？

神係偉大的
係至高的
他慈愛偉大
神愛世人

但佢不是傻的
神會拯救世人
但同時也可降下十災滅世

香港高官做咁多害人之事
日後審判上帝必定會剝奪你們進入天堂的路
落地獄啦你地

佢地睇娛樂台?

點解武漢篤屎要香港埋單？
咁中意醫你班撚樣高官自己醫
開埋自己屋企做隔離啦
顧埋晒d內地賤種感受唔封關
咁香港點呀，香港人就冇感受？
屌你老尾，支那狗奴才，係廢柴又要爭撚住做高官

全世界都係服務本地人優先，係香港先咁離譜，而家買口罩都難，就醫都要同非本地人爭！有冇搞錯

真？我屌你老母 成推狗官仆街死啦

跟住果幾日你估邊度爆得最厲害先？
深圳囉，全部返完鄉下就翻黎深圳喇。第二個武漢。
跟著深圳落黎香港。
你再唔咋咋林封住限制落黎，香港死實！